Howto
แท็ก
เพื่อน
Facebook
เยอะ
เวลา
เล่น
Facebook
โพ
ส
รูป
ข้อความ
แชร์
สิ่ง
เพื่อน
รู้
สนใจ
แท็ก
เพื่อน
แท็ก
เพื่อน
เท่า
เพื่อน
เพื่อน
แท็ก
ใช่
friendslist
สามารถ
โพ
ส
แท็ก
เพื่อน
วันนี้
วิธี
ง่าย
ทำ
โพ
ส
แค่
friends
จริง
สามารถ
ค่า
ถาวร
โพ
ส
ใช่
แค่
โพ
ส
แท็ก
เพื่อน
โพ
ส
แค่
friends
เท่านั้น
คลิก
มุม
บน
ขวา
ลูกศร
ชี้
เลือก
settings
เลือก
privacy
เลือก
Edit
แถว
มุม
บน
ขวา
มือ
เห็นได้ว่า
หน้าจอ
ค่า
public
เปลี่ยน
คลิก
ตรง
คำ
public
เลือก
moreoptions
เลือก
custom
โพ
ส
Friends
กล่อง
ข้อความ
ล่าง
ระบุ
คน
โพ
ส
คน
เป็นเพื่อน
Facebook
ระบุ
1
คน
โพ
ส
ค่า
customprivacy
ไว้
ต้องการ
เปลี่ยนแปลง
โพ
ส
เลือก
ปุ่ม
สถานะ
โพ
ส
โพ
ส
ข่าวสาร
สาธารณะ
เปลี่ยน
public
ได้แต่
โพ
ส
ถัด
เปลี่ยน
สถานะ
โพ
ส
กลับ
Custom
เหมือน
เดิม
เปลี่ยน
โพ
ส
ถัด
สาธารณะ
อัตโนมัติ
เปลี่ยนแปลง
ก่อนหน้านี้
Forums

Howto

